新車落地打個八折 處女破處應該折價幾多??

如題

齋試車唔買

小隻屍體又出現

唔得

total loss

買左車第時想換就換
結左婚要離婚就好撚麻煩，所以要揀一定揀一手西

其實唔值錢

30

sad but true

呢句真 一定要揀一手西

57折

點可以齋計處唔處呢？
有無含過呢？
打過飛機呢？
口爆顏射呢？

1折ar dllm

買樓花有七析
二手樓要比四成